古巨基討論區(313) 五月紅館｜新合唱歌"子華說"｜今年內推出粵語大碟｜

關於未來既計劃/作品 (update 13/3)

1. 廣東新碟
- 新碟主題關於香港, 靈感源自網絡
- 第1 plug <初心>
- 第2 plug與黃子華合唱
- 將陸續有派台歌
- 落實既新碟班底係方皓玟, 林奕匡, 林夕
- 2018年內推出大碟

2. 演唱會
- 11-13/5 香港站
- 19/5 中國湛江站

3. 影視
- 2019年可能拍為其度身訂做的中國電視劇

古巨基Official fanspage:

古巨基Official YouTube Channel:

古巨基Official IG:

古巨基資訊台:

古巨基討論區(1127) 年底出碟 12月中於港有公開演出

古巨基討論區(223) 3月於香港舉行音樂會 推出致敬張國榮翻唱牒

古巨基討論區(414) 回歸樂壇 籌備製作廣東專輯

古巨基討論區(1021) 10.28廣州演唱會 將推出以"香港"為主題的專輯

古巨基討論區(111) 將推出以"香港"為主題的專輯 下一主打歌與男歌手合唱

古巨基“我們”世界巡迴演唱會Part2-湛江站

日期：5月19日(星期六) 晚上8:00
地點：湛江奧體中心體育場
票價：280/480/680/780/980/1280元

[11-13/5 紅館] 古巨基演唱會 - 香港站特別版
(信用卡19-22/3｜公售4/4起)

《古巨基我們世界巡迴演唱會 - 香港站特別版 》

日期: 2018年5月11日至13日
時間: 8:15pm
地點: 香港體育館
票價: $280, $480, $780

優先訂票: 3月19-22日 (Citi Clear Card)
3月21-22日 (其它Citi信用卡)
公開發售: 4月4日 (URBTIX 城市電腦售票網)

網上優先訂票：
網上公開發售：

留名

古巨基粵語大碟第一主打歌 - 《初心》

MV:

微電影:

漏左, 古巨基擔任<流行經典50年>嘉賓主持, 首兩集將於17,24/3播出

新帖留名

Old Boy - 古巨基 《老男孩》電視劇插曲

推

聽左兩句子華說，好壞我都唔識評

Link plz bro

咁大獲

做咩開2個post

一個concert, 一個普通

都幾大機會

d旋律其實ok
Btw個feel有d似之前立立同達哥個首副作用

終於回帶到逆時光啦

機會來了

推爆呢首

佢講到咁，如果唔唱就反基

唱片公司原定這首秘密「神曲」於3月16日首播，但昨日（13日）有人發現網上有一段長約1分鐘的《子華說》MV預告片流出！由於外洩事件事態嚴重，英皇方面大為緊張，基仔對新歌遭洩密曝光大惑不解，他說：「因為之前知道MV預告片係15號先出街，所以知道網上已經有得睇嗰陣，第一個反應係好奇怪，仲問番公司係咪提前咗發布，先知其實係外洩咗！」

係，好撚似

其實首歌15/16出？

似話tvb播完流氓大亨之後播刑事，即係對你始終痴心一往同感情真相個套

報導話15出預告，yahoo話15出正式MV

流氓大亨係咪做埋今個星期？

今日收到citi sms 今個禮拜收唔收得切卡

903 Colin:

聽日會同 古巨基 Leo Ku 做訪問～
度緊66條問題同佢玩快問快答
可以係關於廣東歌，關於演唱會，或者係集體回憶
有無咩想問佢呢？

之前廣州站出DVD??

有講有錄影，冇講會唔會出

想佢出 因為都有國語歌係香港唔會唱

今次香港一定要出啦

其實大陸版演唱會都值得一睇

聽日就新歌發佈唔知點呢
專登忍住唔睇預告

你數漏左的士同斌女

del左

陣間1點上yahoo睇下會唔會出完整版

完整版係明天
今日得35秒

係咪姐係上次backup果條？

Yes

4月7夜晚9點半有音樂特輯

首歌基果part 幾好我覺得
子華果part 仲以為係自己錄音再唱 點知係係dvd cut啲對白出黎
完整版再聽下先

唔知佢會唱邊首 想狂LOOP

希望完整版出到嚟係反應好
因為呢類歌好危 通常反應好兩極

正呀

子華神加持 加上唱嗰part啲詞睇落還好
應該ok既

係重新錄 唔係舊dvd聲

係咩 sor

Kkbox上左子華說

曲編監mark lui

Joox 都出左 好正喎我覺得

啲歌詞唔錯
子華好生動
古都唱到好正

農夫 x 男子組

唔知以為首歌係子華feat.基仔

不用分那麼細

首歌好heavy

其實咁樣將d金句擺埋一齊好咩?

香港有種精神叫打不死精神，無論面對任何困難和逆境，都有自己一套的方法去平衡中和。平衡方式有很多種，縱活在最艱難的時候，有時一個笑話就好似一劑止痛藥，令你煩惱一掃而空，繼續拚搏。當中最有鎮痛作用的，莫過於是黃子華在棟篤笑內所講的金句。

今次專輯概念是香港故事，當中有不同題材的歌曲都會令香港人感同身受。來到第二主打，古Sir便請來一位字字珠璣、句句精闢，讓香港人最有共鳴集結的子華神，黃子華！古巨基︰「子華在棟篤笑的金句，最能道出香港人在生活中的心聲。例如愛情、上班族、生活日常等，無論甚麼年紀聽到，都能從中找到共鳴位，讓你會心微笑。所以這次在《子華說》這首新歌中，特別邀請子華合作。」

歌曲顧名思義，會包涵大量子華在不同演出上的金句，而今次製作有別以往，過去的專輯及歌曲都是從古Sir已有一個概念開始，然後跟林夕和監製們商議在曲詞上如何配合。但今次的起點是由子華金句開始，所以一開始就先有豐富的金句內容要處理。從古Sir收集好金句內容，到交給林夕按當中的意思分為生活和愛情兩大類及整合順序，最後再由Mark Lui譜上不同段落的旋律，貫串成首歌曲。甚至到後來子華在錄音的過程，也加入一些即興的想法及演繹去豐富內容，才得出今天大家聽到的最終版本。古巨基︰「大家都投放了很多心血，才煉成這次的《子華說》，創作過程實在太生動活潑了！在這𥚃要特別多謝子華！」

問到基仔有最喜歡子華的哪些金句？古巨基︰「最深印象係：搵食啫、犯法呀？我想架！⋯⋯仲有；落咗妝仲認得嘅叫化妝，落咗妝唔認得嘅叫喬裝。⋯好多好多句都好抵死好搞笑。」錄完這首歌，基仔除了要深深感謝子華的出「口」相助，還感謝他多年來為香港人帶來這麼多歡樂。「香港很需要一個黃子華，帶給大家歡樂也帶給大家一些舒緩，而這首歌正好記錄了子華的部分心血。」古巨基說。

叫做有啲新意 但第2 plug派首咁既歌就有啲怪

可能plug呢首造下勢呢
兩邊教開show

出了

點解一定?

基仔拍緊個音樂特輯

Joel喺現場？

Wow羨慕，有冇多圖睇

有森美，唐詩詠未見

就講就到

Youtube MV已推出

快手

個melody好入腦
聽左一次已經係腦入面自己loop

一次過宣傳哂古sir同子華神

佢有提會做外賣仔

youtube版loop loop下冇左

又upload返

正

古巨基將於下星期一19:30以客席主持身份現身<東張西望>直播現場！

錢錢錢錢
鑽石敗犬

21:00 fb live

Tvb咁好俾基仔上咁多節目宣傳

呢個live幾好睇

佢地3個化學作用幾好

估唔到

基仔與詩詠於《Y2K》年代已認識，可謂識於微時，詩詠更曾在2004年及2007年擔任他的MV女主角，相隔10多年再於特輯中，合作拍歌曲《愛與誠》MV，不過今次由詩詠及森美當主角，基仔只擔任配角。

錢
最受歡迎男歌手舖路

俾都唔要啦

依家都係克勤 軒 基 輪流攞架啦

基唔會攞啦

見到子華說MV creative team有李拾壹
佢寫歌都幾好 唔知新碟會唔會有佢寫嘅歌

個節目其中一part會同藝訓同班同學袁文傑上跳舞堂

子華說都同時派上903
子華係feat，即係唔會攤平ap
雖然都係冇獎

就係覺得佢咁玩法唔似想攞獎

年尾派初心，蝕左勁多ap已經整定唔拎獎
點似得張敬軒夾好曬時晨八字

17/3 - 20:30 《流行經典50年》
19/3 - 16:00 壹週刊 直播訪問
19/3 - 19:30 - 東張西望客席主持
19-22/3 - Citi Clear Card演唱會優先購票
21-22/3 - 其它Citi信用卡演唱會優先購票
24/3 - 20:30 -《流行經典50年》
31/3 - 20:30 -《流行經典50年》
3月底 - 903 Colin Mak快問快答
3-4月 - 勁歌金曲客席主持
3-4月 - 20:00 - 客串一集《愛回家》飾演外賣仔
4/4 - 10:00起 - Urbtix演唱會公開售票
7/4 - 20:30 -《流行經典50年》
7/4 - 21:30 -《古巨基初心再體驗》

Hins今年都上返水，佢攞ok啦，暫時都冇人同佢爭

從來都唔覺得佢會再攞獎

今晚流行經典50年會唱愛得太遲、勁歌金曲、學友x黎明medley

期待

我又番黎啦

直頭有，前排呢到講「想說笑」佢就IG loop

加上Joel成日留cm

真係好想佢唱

Welcome again 仲有個演唱會post

終於有機會唱逆時光

08:30PM
流行經典50年[粵]
歌星古巨基應邀擔任嘉賓主持，還特意炮製新環節「我們的勁歌金曲」。頭炮除了獻上<愛得太遲＞，還以張學友、黎明的「勁歌金曲金獎」好歌作串燒演唱。

如果今次黃丹儀有份彈琴, 可唔可以唱 <小小意思> 呀？呢首20年前既佢地2人合作既作品

CD版黃丹儀好似有獻聲

黃丹儀實彈

上次aw彈愛與誠好正

5分鐘後

做緊

幾耐冇開過tvb

Miss左，望有back up

Mytv會有啦下話

基仔part係咪完咗?

我都喺街
Joel應該有backup既

基仔上黎 出面流行即刻個po推爆左

仲有勁歌金曲

又係一頭一尾？

應該係ending大合唱

好似唱k咁一人一段

第一次咁想聽勁歌金曲聽埋落去

佢幾時會瘋狂唱張國榮 係tvb唱好啦唔好係紅館唱

舊年個<salute>show你有冇睇，youtube可以重溫返

應該想話快d唱多d 過完癮開紅館唔好再唱

實有, 傳統黎

除咗aw,真係次次有

呢首正呀

好似成個禮拜都做

唔知搞乜
百萬富翁名人賽又已經完咗
Source陳志雲facebook

Opensky節目？

基仔上緊一圈圈

演唱會前希望再推出一首歌

東張西望客席主持係星期四

壹週刊的直播視像。

係咪斷左線

yes

願聞其詳

屌你個live啲工作人員唔知斷線嫁

依家無得睇返？

其實呢個live冇乜好睇, 壹週交差味濃

古巨基 @1圈圈訪問 19/3/2018

Fb無咗個live,無得睇返

講下姐 只係覺得入得fans club年年交會費，點會睇concert走去買山頂位，好唔make sense

因為我係連年費都慳

唔同價都睇一次唔得嫁咩 約fd睇唔想佢睇咁貴唔得嫁咩
你不如話買齊哂D碟都唔止480 唔會睇山頂位
我真係諗住3個價都睇哂

聽日終於到我買 買

一齊加油

陳敏之都加入流行經典50年

仲有胡諾言 整走左湯記同阿廉

知唔知聽日搶飛洗唔洗sms確認

Clear card 要收sms code

呢2個都唔唱歌既
阿廉都幾好啊做得

阿廉多劇拍, 難就

原來胡諾言做過歌手

但我覺得佢唱得mama 火影廣東話主題曲都好似係佢唱

有冇人知基仔果度邊度黎？

中央圖書館

最低成本宣傳

有冇人聽到子華說有痴線呢兩個字
Youtube 版第35秒

有

古巨基為電視劇<老男孩>獻聲，繼首支英文單曲《Old Boy》後，同曲中文版《不老男孩》將於明天上午10:00上架

小明飛日本待產，應該做唔到嘉賓

原來岩岩拍左初心再體驗，同袁文傑跳爆了

條新片拍出黎又幾好

原來落左都市日報頭版廣告

古巨基 Leo Ku唱起那時最簡單的曲風，他說成長的路上我們總是選定目標，然後奮力向前，一路披荊斬棘，也許傷痕累累。當我們走出了那麼遠那麼遠的距離以後，回頭看看，當初那顆最單純的心，小時候最堅定的夢想，是否還在？

不老男孩 (《老男孩》電視劇插曲) - 古巨基

睇咗條片，想聽明天

子華說 速冠

咩台

903
今星期播得好勁

D fd狂插隻歌

正常

想佢快啲宣布加場

東張西望搵基仔做主持

係 遲下仲會客串愛回家

祖爾喺瑞士都收到咁多風

其實我都麻麻地

我想佢做返 "有你一天" 果種曲風

特登開電視睇

張佳添

睇完

佢年年都幾乎出呢d歌架啦
其實佢真係好鐘意依類

史上最強漫畫王大亂鬥、夢中人、敢死隊、周星呢、hea、乜乜乜火警警鐘、爆了、宇宙大帝

所以都慣了

做fans/跟開佢都知佢做碟實有1~2隻呢啲歌
不過差在有冇plug歌啫
plug左多人聽就自然多人有意見
你幾何聽人講有人話hea 宇宙大帝係膠歌?

講開又講
其實呢啲歌我ok
好過成日唱抒情歌既

有你一天似D輕鬆旋律+小清新既歌多過快歌wo
上面果D真係唔知算唔算係
反而萬般帶不走 花灑(首歌唔係佢)呢D仲似

個人覺得宇宙大帝唔差

宇宙大帝直頭正到癲

Hea其實個曲好好聽 我覺得幾好聽 聽完會relax到
同埋佢D歌詞幾得意
北半球選美離奇火警事故 張佳添比佢 個曲又係好正
D詞又笑/串o靚模果D
呢D我真係唔會覺得係膠歌

其實有冇真係搵小塵埃寫歌，佢話鐘意小清新

真 好岩佢唱 我都幾鐘意聽

我估最多上得1個月

好聽 成隻碟高質到痴線

有冇人自己一個睇

Me

ME都會

呢隻真係有得同human我生有得比較下

子華說好差咩
我反而幾鐘意

三大神碟
愛與夢飛行
Human我生
告別我的戀人們

幾過癮 其實ok

我都覺得幾好

話說其實可唔可以唱啲型啲嘅歌
好似幸福號列車 你恨到
好記得當年第一次聽幸福號列車
驚覺原來古巨基都可以咁型

以上講果d冇一隻係膠歌
只不過香港人重詞既說教歌
隻歌唔說教 = 膠歌

我食軟雪糕都冇問題

不能認同更多

我應該一個人280

btw

少年時代的回憶！人生總有一首古巨基

食軟雪糕真係唔知想點wo..........

抱住聽爆了嘅心入去聽子華說
覺得好聽
一睇就知係夕爺填

好多歌都係唔想知想點
純粹想鳩嗌一齊happy下架啦

子華說個問題係求其cut 子華棟篤笑講過既野就出品
古巨基成首歌係可有可無兼有蹈光感覺
加上之前已經有畀人屌到仆街既周星呢(呢首反而我覺得幾好玩)

同子華合作唔係唔得 但個形式如果似負作用之喊出黎
我會buy 好多

同意

副作用本身係首歌 再係間奏加潮文 以本身首歌做base
但子華說就以子華d對白做主 感覺基仔係陪襯 但子華part仲要照cut 算係一個敗北位

周星呢好正喎 你是最好的你知道嗎

爆了都好好聽 仲要有意思 講緊個社會壓力爆煲
只係因為句小鳥爆開了 先俾人笑
一首咁有意思同放鬆嘅句 係香港人先講得出係膠歌
班人淨係要mk情歌

過埋四月初fashion week就會全力準備concert

好蚊水 得番一個月

忙到癲，不過對佢有信心，唔好喉嚨發炎

英皇搞演唱會掂的
金牌 = 垃圾

極之認同
一轉會之後amazing world即刻唔同哂

我都覺得爆了幾正
周星呢就唔識評....

金牌搞果d勁多冷場尷尬場面
CD Band不在話下

我覺得 Eye Fever 好正wo

最差晚演唱會

去唱k一唱周星呢就好high

老老實實，做左咁多年基fans
我淨係覺得amazing world真係稱得上係好睇
岩岩嘗試排下3個金牌時代演唱會既次序
但真係排唔到
不過我自己覺得佢做得最開心/enjoy係eye fever既
第一次開果陣佢爆紅，不過唔夠經驗，所以成個演出都好生硬，重要背埋哂d老土台詞
第二次就公認悶，加上人氣開始有所下滑，佢自己都感受到
第三次雖然面對轉會問題，但真係feel到佢真心enjoy個show
最好睇果次amazing world，所有野都好完美，poster、舞台設計、把聲、服裝、選歌，就算係劣評如潮既爆了，演唱會版配合埋跳舞都好好睇，萬事俱全，但就係票房強差人意，所以有d野真係時也命也，整定

就係因為佢enjoy個show 我覺得已經好正
佢唱得真係好好聽

我覺得第2個係金牌最正啵
係rundown 由舞台劇變左冇主題鳩唱 怪左d外
可能多我鐘意既歌
管弦樂版勁歌金曲、天才與白痴、我自問、愛與夢飛行、來年來日、飄流教室
舞台效果又好，死神馬、大魔龍
直頭係amazing world既初版

第1個比金牌cut到on99
外星無查查、至叻小人類、心跳回憶
唱埋老土歌 波斯貓 側面
雖然識佢耐左佢真係鐘意
換衫位又奇怪放舞女跳樓、側田清唱
Rundown又hea，我對門匙說/其實我我我/I believe live唱左就咪翻炒
但佢羅馬假期、史上最強漫畫王大亂鬥跳得幾好

Eye fever 災難級係因為選歌柒
除左你的名字/陪著你走 呢d Cover 唔錯外
其他冇印象，但太多翻唱歌
3D效果唔突出
跳大媽舞
Fail能量戰衣
狂講爛gag冷場王
可取既咪guitar Fever strings fever 果2 part囉

以上仲未計金牌隊band幾hea

Eye fever最中意係同cello個大師作品 勁好聽

其實 amazing world同 eye fever都係雷頌德做音樂總監, 但兩個 show落既力爭好遠

其實有冇巴打睇過其他金牌搞既 show?
08年睇左兩場分別係 側田同蘇永康既九展 show, 其實都ok

2010年睇 big four都叫唔錯

唔知點解 eye fever可以搞成咁

有睇過Kary 08
都係災難級
唔係佢歌唔得，係好易悶場

談及演唱會內容，基仔表示特意為香港場再設計歌單、服裝及巨型道具等，有不少7成的改動，但唯獨是「主軸」不變：「都係用坐時光機番舊時，回憶往事做主題。（舞台會設計特別效果？）雖然場地唔同，但都會保留番係3面台，用番『裸視3D效果』，再加啲舞台、影像效果就會做到好似就咁用肉眼睇緊3D咁。」基仔又開心透露今次成功爭取3面都有握手位，可以滿足到Fans。

07唱敢死隊握手
11唱藍天與白雲、hea握手
唔知今次係咪唱子華說握手

個握手設計會唔會好似行T台咁

今晚錄五十年有Gigi，唔知會唔會合唱許願

係就好啦

今晚刀削面翻唱基仔歌

嘩有就正

第2最愛

第二最愛
係咪有一下個結他手fake鳩佢

邊首

原來gigi同基仔一樣7年冇開紅館

唔知呀，見佢ig post同基仔合照話喺基仔面前唱佢既歌

應該今日錄炸

係，我講緊今晚錄果集，誤導咗大家

仲以為今集有gigi同基合場 同 削骨等到最後

真係有

係咪第一次唱live

嘩

許願

想聽下佢唱女仔歌

Overrun, 未到刀生錄

任天堂流淚

見到哇左聲
但呢個係翻唱

今集勁歌佢係咪齋主持冇歌聽？

講完都唔知首歌講乜

有得唱？

仲有一見面同人握手就話人濕冇禮貌
又唔望第二個主持人

有d擔心基仔狀態。。尋晚第二最愛都要降key唱

有冇人留意到琴晚果集流行經典50年唱第二最愛，佢件恤衫係紅白藍間條，係襯返當年第二最愛隻碟個封面？

但係我覺得尋晚唱得好撚正喎
同以前唱法有啲唔同

正就正，但係全部d高音歌降曬key無左d feel
當第二最愛都真音唱到 就真係好唏噓

j2 jsg now

吳業坤

冇假音嘅 根本就唔係第二最愛
好聽 但冇左個feel

唔係有咩

我覺得係佢真假音既音質似左 唱左假音都有人唔覺

佢呢排chur得太盡又未練歌姐

話時話側田後生過佢都唱唔到大雄啦

有少少，但係從前情人好嗎呢句真音都上到🙈

當時在場，勁希望佢唱完呢隻唔好咁快行返中間落台
結果得左

尾場氣氛勁好
開左燈但全部人都唔願走

古巨基係勁在明明真音上到都要用假音轉嚟轉去

Yes
撚假音

Mrs.Lau係基仔中學老師

soooradio - <Good Morning Mrs. Lau>

最近愛上了基仔首新歌《初心》。他說那天在錄音室，這幾句歌詞「咬著牙關過 / 當初的我創造我 / 驕傲在無愧初心」，讓他紅了兩眼。
看來，他回想起中學時代的基仔、初入娛樂圈的古巨基，心裏無限感觸！
「……信天真，會成大器……」
他的《初心》訴說了他的傳奇。作為他的老師，特別想知道究竟少年的古巨基，會有什麼初心和夢想呢？

colin今個禮拜出快問快答, 問佢笑說想定想說笑, 佢揀笑說想

流行經典50年要錄到四月頭先完

返小學果個活動係咪無野出？

無

咁部航拍機做乜勁

有2間，邊間

基仔啱啱睇緊軒仔個live

哈，講完就出了

今晚colin全晚播基仔

怕了我 但是我 自問我哪有做錯
當日離開我 沒說別接觸這麼多
誰知驚我甚麼

聽日17:00 Colin Mak page出視像訪問, 1:00出聲音訪問

colin tag歌有flow唔錯
多啲聽支持下先

覺得 叱咤萬人幫勝利誓師音樂會
係佢最好聽既演唱會

係咪冇唱 原來只要為你活一天 果場

應該4月2日上海時裝週, 4月3日紅館記者會

愛得太遲定愛與誠, 佢揀左愛與誠

古巨基話以前曾經唔想再唱愛得太遲

唱太多？

YES

上保姆車同 古巨基 Leo Ku 玩66條快問快答
關於生活，廣東歌，同埋黎緊的＜我們＞演唱會
呢兩晚 #廣東爆谷 一齊聽古巨基

咁正常吖

好似有

佢話唔開sidetrack演唱會

主打演唱會都咁柒
Sidetrack

其實係隻歌曲太k太說教

唉 不要再說了

有唱先真

當年係圖書館借碟轉mp3

基仔唔好成日提 其實毒L一個更開心

我地就係想聽多D佢唱sidetrack.....

愛得太遲真係聽到好飽 依家都唔想聽到佢唱

睇佢啲訪問就知佢成日想搞gag而忽略左人地真正既問題
不過佢私底下都係咁 份人太鳩正常唔到

+1

可以有養份少少, 之前上叱吒樂壇都正正常常, 廣東爆谷都叫音樂節目

唔知做乜今次返黎係咁提

子華說同爆了一樣喪bam

正路啦

以前跟 paco時已經係咁

首歌出左咁多年, 而家先拎黎玩
仲要唔啱 feel

不如認真講音樂啦, 玩嘢留返比感染王

Alicewild 今年復活節唔賣曲奇啦？無promote既

拿拿聲出過首啦，賣飛啦

專心唱歌，咪搞咁多野啦
好鐘意佢啲歌，但不得不說，佢好多噱頭嘢都好膠

Hello 第一次入呢個post
我買左12號480蚊飛 兩張
有冇人可以同我換11或者13號都得

3號夜晚仲要錄50年，同live阿基廚房

今個星期903第2位係子華說

頭先tvb新聞訪問基仔

到頂

炒黃牛

我兩次睇佢深圳場都係買黃牛

大陸都炒得起
大陸場唔係好大嫁咩

平過面值
三百幾蚊坐山頂箱座

同爆了一樣
快速上台快速到死位快速bam鳩你

亂入到新聞

好好，逼佢出下首正路歌

古巨基再唱張國榮真係噓佢

跳舞環節可能留monica

演唱會咪唱張國榮

慢歌都算, 快歌真係唔好

跳爆了ok.....

跳Party King都唔錯嘅...

爆了應該都係opening啦我諗

果 set舞冇練6年

反而爆了果隻舞, 係今次演唱會有跳1/3首, 因為果 d場次opening吊唔到時光機, 變左要跳舞去夾首歌

其實我立場係跳舞都可以 skip左佢

另外, 其中一場係母親節, 基仔記唔記得自己有首歌叫 <親親我好嗎？>

劉德華填詞架嘛

自詡跳舞基，唔會skip啦

依家演唱會跳舞係基本

精就話姐，自己歌就話姐

其實唔跳，專心唱咪幾好
之前鄭中基開演唱會一步都冇跳，最多都係Dancer跳

佢有冇諗過香港冇人想睇佢跳

佢要挑戰自己，咪俾佢跳一part

係囉 佢又冇自彈自唱果啲
幾多歌手都跳

講真講跳舞 感染王係好佢好多
08年 moving on the stage

基仔真係無辦法去到呢個程度
你睇返 eye fever大媽舞, 以至 爆了+勁歌3, 再到哥哥快歌, 都只係叫郁得多過黎明少少

郁得多過黎明

你呢排搞咩？
對佢咁mean既
Amazing world已經講得好清楚
佢唔係只係要ok，佢想俾入場觀眾feel到佢有用心唔會hea唱
身為基迷唔係應該appreciate下咩
跳舞果part最多咪廿分鐘，你入場都唔係為睇佢跳架啦，咁介意做乜

佢如果將呢種心態擺落音樂度，效果有加乘

但擺落跳舞呢d不擅長項目, 做極都唔好, 咁不如放棄咪鬼自拆招牌

難得今次 comeback個勢咁好。

仲有就係佢過去2年表演曲目翻炒太多, 作為基迷, 係更應該鼓勵佢有其他新鮮感比到大家。
你睇下佢唱左幾多次哥哥Monica ? 幾多次 Amazing World版愛與誠?

唔想佢再柒啦，琴晚50年又俾人鬧，做唔好咪唔好跳囉

跳到party king個啲質素都可以

出左街冇睇, 唔知咩事?

另外好 buy祖爾一句: 唔想佢再柒

誠意咪又係得fans先feel到，入場個啲街客理得你，佢哋係要最好既野

叫佢請教英皇大叔李克勤, 10年前為左演唱會專登學彈琴, 演唱會彈到首<花落誰家>出黎, 都叫似模似樣。

認同 跳舞佢真係唔ok 唔跳好過跳
其實佢做自己最擅長嘅嘢已經夠做

我想問4號公售應該唔會有黃牛掛 打算朝早去排

應該ok, 去排啦

agger
不過佢想試咪由佢試下 樓上話齋咪最多20分鐘

呢排咁多飛炒點會理呢個啊

不過估計公開賣唔會有太多飛

效果好係ok, 要型到好似aw party king

我都諗住試下買多場黎睇下 之前問fd借卡唔好意思買咁多

嗱唔好燈呀，有巴打夠話軒仔show唔洗驚買唔到，依家有板你睇

我都去排下先

d 人跟風聽 先會有咀多黃牛
古巨基應該無事ge

鋼琴伴奏有幾難呀
你話佢鋼琴伴奏《我不會唱歌》就話暏

09 eye fever
煞科、失憶週末

有咩好燈 入左D黃牛谷都未見過有人放基仔

其實爆了同Party king係aw用黎跳埋舞好似互相配合咁，當年真係好型。

除此之外，我覺得當年跳《羅馬假期》《波斯貓》《史上最強漫畫王大亂鬥》都唔差啵

《友共情》《夢中人》《唱這歌》就大學生跳o camp舞
《順風車》《煞科》《失憶週末》就大媽舞

今晚7:00上海時裝週

愛回家好似4月20播

今晚18:40 古巨基 Leo Ku將攜個人時裝品牌再次登上海時裝週，聽說古巨基還會親自上陣！「騰訊now直播」app將會全程實時直播。

而完成Catwalk後於19:30，古巨基更將於微博開直播！

唔怕俾人話抄湖人

Just want to say..............

睇咗幾件，又係唔會著得出街

完全同湖人一樣

10件有8件賽車衫，不過今年感覺好過上年

件件oversize

正面台??

06年歌曲<愛美麗> mv條女係咪警鐘胸 jessica c??

另外而家先知國語版<每一面都美>, 基仔同陶喆兩個版本歌詞唔同

係喎
你唔講都無發覺

乜有得睇嫁咩
我東亞卡果陣買 咩都唔知

昨晚睇哂2首歌 mv, 有部份共用鏡頭。其中一幕條女係馬路中心跳舞, 陶喆版本會見到有簡體字道路標記, 但基仔版本冇。

另外基仔2008年國語碟果隻<每一面都美> 係無mv

真係宜家先知原來陶喆自己都有隻每一面都美，姐係陶喆果首係最先推出既？

06年一齊出, 同一個廣告project

有意

btw陶喆作曲既話鐘意悟空多D

原來古巨基都幾常用陶喆班底- 朱敬然同陳熙

2004年Monica 已經係佢地既作品, 編曲果個 DT應該就係 David Tao陶喆

唔怪得咁正

悟空其實應該擺大雄果隻碟

點睇都係漫畫而非遊戲

應該做遊戲基果陣未諗下隻碟

<找到你是我最偉大的成功>係朱生監製

我覺得呢隻歌值得更流行。
英皇其實有冇去台灣打歌?

我諗都算有掛
又做左劇集歌
又開左個mini concert

巴打你留個tg先啦

有冇巴打知信用卡買飛幾時會拎到

收首機播緊<青蘋果樂園>

點解2015古sir版冇視頻流出

不老男孩頂左子華說派台

首歌堅唔 hit

弱智pr
不斷醜化人

903？

RTHK

903子華說應該仲上到榜

等買$280

903始終都俾面基仔既

天開將為《古巨基 Leo Ku「我們」世界巡迴演唱會 - 香港站特別版網上熱身》提供直播視頻技術，令音樂會即時在多個社交媒體平台聯播

Joel，內地個浴室live會唔會有play back?無既話你會唔會錄？

睇情況 應該有playback既

1999
又熱身又直播

今晚個live

睇到一頭霧水
明明改左個阿基廚房音樂會又唔提

記者會live

搵子華說做bgm

同15年一樣，玩面具

靠你轉述文字內容
開緊工睇唔到

一開波繼續sell子華說

加場？

同一番說話loop左幾十次

記者會塊board仲係11-13

正式宣布加開5月14日

其實係咪本身都淨係打算加一場

Mani依家咁大粒嫁 ？

係，因為拆台，仲要搬去湛江，冇乜時間

佢係北京英皇最大粒果個

有心

未必= 演唱曲目

塊布有寫尋寶, 肯定唔會唱

因為尋寶國語歌

睇返佢尋晚D衫 唔知想點咁
不過fashion既野 真係唔係我地欣賞

今晚20:00，「古巨基浴室Music Live」！

直播：

be my valentine都有 唔知會唔會唱

想問加場有無座位表望下？係咪全黑？

應該聽朝先有，我會去睇下

有頭場想追尾場 不過前提係有人接頭場飛先

因版权限制，暂不支持中国大陆以外地区开通付费服务

2005

can watch

thx joel

開始未

仲未........

個網好lag

點歌點歌一鍵
點歌主播唱
點歌點歌一鍵
點歌主播唱
洗撚晒腦

有了

糖妹

羅馬假期

Lag到pk

琴手 勁

qq係入唔到既

呢隊band係咪佢自己既
上次busking又係呢隊

邊一邊lag? 唱定畫面

陣間阿基廚房會唔會都係唱番呢D歌

好可能

Joel條link好順

古巨基：浴室音乐会
在线人数：391488人

大陸人氣真係唔同D

佢係上面好紅下

手殘負皮

太lag放棄

點解 好順

乜撚野黎

tommy chan, 我歌御用結他手

華仔既歌

10pm個live係係vivian波樓live

有人話依家係錄

幾冇腦先會問呢啲

都有可能

唔係喎有睇留言

答緊問題 都可以唔係live?

Lag到部iPhone 6變暖包了

古巨基：浴室音乐会
在线人数：494250人

成50萬人
係香港facebook live人數既幾多倍

只係呢個平台, 仲有2個

一班講開廣東話既人用普通話溝通好搞笑

download NOW直播 app

鼓佬好慘 無鏡頭

黃丹儀邊似48 btw佢老公同基仔有怨, 黃丹儀都同基仔fd

頭先睇由<愛得太遲音樂電影>cut出來既 <約定你>mv

做髮型師條女幾靚

不過其中一個 shot穿崩, 用隻男人手幫基仔剪髮

睇d新野先

佢老公好怨婦feel 當年咁講野

成間野係佢手上摺左

傾完計未 想聽歌

吹夠水未

Paco咁重要都搞

係live

左下角係廚房, 同一個場地黎

點解個唱腔變的咁怪既
好似含住舊膠咁

傳古巨基會做李泉歌手final幫幫唱

自已band意思 即係外地巡迴都係用呢幾位樂手？

似係
始終唔係環球，唔會好似eason咁請到成隊管弦樂團
重新編每隻

固定某幾個, 但有d會變, 例如KB就冇打廣州站鼓

仲有丹儀, joey tang, patrick lui, tommy chan

屌，手琴好撚勁
即興定練到熟

專業架

香港樂手其實唔差, 好似tommy chan同黃仲賢就長駐中國一線節目

黃仲賢都有跟古巨基走tour

每隻歌都玩得難過CD版

岩啦 返上去有人欣賞
香港又可以比班後生上位

但金牌果3個演唱會，除左某幾part
大部份d伴奏好燒味

點解會有糖妹?

好似係播音樂

勁歌金曲, 好過情歌王

又勁歌

求下你係香港個演唱會
千奇唔好encore 最後一隻歌！勁歌金曲！
（友共情前奏～）

做主持

求下你唔好唱勁歌

一定要唱勁歌既話我寧願要party king

一陣youtube都有live

頭先有冇歌單？

羅馬假期，愛得太遲，找到你是⋯，初心，勁歌金曲

22:02

start

真正既開始

youtube有1080

睇youtube算, delay 10秒

香港呢個氣氛好好多

雷頌德 真心唔明白？

森美又抽水
下晝講完而家又講

森美好好多

似係

好正個live

雷頌德 不知民間疾苦

佢呢件衫又幾靚仔wo

感情真相

唱返晚晚聽到果首

如情場奮勇的探子回頭非好漢
其實呢句點解？

好正

唔食回頭草

第一首揀歌ok, 食到條水

我諗可能無線特登播呢套配合返 晚晚洗你腦

你應該諗多左

佢同無線咁熟 呢期上左好多節目露面

呢到邊到黎？

好似係vivian個波樓

吸精

roma holiday again

我估一陣會有愛得太遲合唱版

一唱歌就多人, 唱返歌吧啦

件衫HTDG, 睇design似最新個季

我覺得呢件唔差

紅館隻手

Vivian仲係咁靚

mo cha cha

我愛毛查查 應該係一早準備左

真係好多膠歌

world class 72

古巨基 1972年8月18日

好好笑

呢d粗鄙令個show好正

覆錯左隔離既post

mark lui飲大左

周慧敏 透明左

完全搭唔到嗲

一直諗緊第4個牌友係邊個 原來係夕爺

愛得太遲

竟然唔係合唱版

仲爭友共情

足球機 ........ 周慧敏

女人

好尷

幾驚佢係國際fans

佢應該冇睇波只打winning

唱歌未

呢part個talk失色d

其實佢係咪一早諗好邊首歌
唔理啲人點咩歌

應該係, 或者最少都有一堆歌係準備左

成隊band夾, 好難即興

唔知有無機會買到演唱會飛呢

有, 明早10:00

真係影Lorraine

唱歌啦

吹太多水，唱歌啦

準備左幾多首就幾多首

Feel到完show古太會扭耳仔

重覆犯錯

吃力了

9up得太多

唱多d, 一唱就升人

佢食完個cake 有cream

有冇人睇到好無癮

由細聽佢啲歌聽到大
但佢其實由十年前出完human 姐碟就跌
(雖然我覺得moment 隻碟啲歌做得仲好）

呢十年黎其實成日想佢會紅番啲

尤其去左英皇之後
keep 住好似所有野好似好夾硬咁
全部野都好唔自然

啲歌有啲ok 但好似谷極唔起咁
今次演唱會我估都賣得一般

唔識點講 但作為佢fans 之一其實都幾唔開心

森美趕收工

告別我的戀人們好正wo

係個時代唔同左
以前 "金牌" 果陣 好多本地k歌歌手都好紅，
後來本地樂壇越來越衰落

一半一半啦 做得Fans都要接受佢高峰已過呢個事實
而且香港D歌迷唔爭氣 佢上去搵真銀都好正路

個琴手幾靚女

係咪黃丹儀

48了, 黃丹儀, 歡樂今宵作曲, 古巨基御用琴手

即興歡樂今宵

屌 首首歌都係平時個啲

有難度, 未必唱好

好多街客睇fb 想吸人睇

咁樣先迫到佢認真唱

認真唱立即正好多

丹儀又贏, 呢個version算係佢近年最好

丹儀好波

迫得好

有啲勉強唱得

迫佢唱心跳回憶岩嫁啦

呢首真心超難唱

想說笑呀

就4k人了

任天堂流淚呀！

心跳回憶真係好多人點 我自己都有份

心跳回憶！

丹儀聽一聽就識彈

森美

真係好勁

好撚勁

痴線好撚勁

古太

古太睇緊comment

我都留意到

呢首真係回憶黎

啱啱趕到live 心跳回憶

丹儀好正

花灑

花灑都降左key

好sad 佢把聲

話上4K即刻可以上到4.5K

心跳回憶

希望聽日冇咁多突發基迷
演唱會唔係唱佢地心水既就猛屌

直頭冇開聲
歡樂今宵恐怖級

個youtube live完左, auto play下段就係心跳回憶

大佬佢呢排有幾可休息過
46歲啦佢 今日仲要chur成日加食左甜品
又冇排過即興唱算係咁啦唱得

琴日19:00 fashion week, 22:00上機, 今日15:00記者會, 岩岩20:00大陸版mini show

係咁碌comment先知條友係佢 心諗邊個咁大牌係咁玩電話

睇返高清
原來古巨基都會老

我反而鐘意聽下唔同版本
下下跟足cd 不如去聽cd
就好似shirley mv 喊多過唱
我都成日係YouTube揀黎睇

其實唱得幾好喎

Shirley live好撚touching

係 會想跟住佢一齊喊

聽得出佢開頭唱得吃力啲啫
未去到恐怖級掛

唱到eyt咁已經好過近年任何一個eyt live

係 第一次睇 真係好有feel 眼濕濕

replay睇呢個, 清d

估唔到可以上到4.5k觀眾數量
唔錯

大陸果個仲顛

Joel係咪會睇哂四場?

原本既rundown

Mark lui ig

有心跳回憶但冇譜

假點唱？

依家變左真

屌 我要6同7呀

撲朔迷離

點黎架?

大家分享下啲比心跳回憶同飄流教室再冷門啲嘅歌啦：

Monica

純真傳說

還是覺得你最好

約定你

原來的你

來年來日

笑說想／想說笑

張繼聰作曲嘅 美雪美雪

仲有我最中意嘅 Touch

用勁歌換返6 7就好
啱啱8點個轉唱左可以唔唱啦

6,7呀 愛與夢飛行咁少唱都唔唱
Btw,大陸個show係咪無重播？

Monica 都冷門咩？

佢好耐冇唱啦，同埋冇咩人點依首

肯定會加場？

係呀都係聽日賣

全部都覺得唔冷門

係 全部都唔冷門喎

愛與夢飛行呀

劇透

咩？

尋日個live啲海報已經見佢寫住11-14號

琴日宣布左加場 一陣10:00有14號賣

沙田大會堂派咗籌,入咗去等

尾場

要一年內極速崩潰其實都好高難度。
亦證明左間公司根本只有 paco能駕馭

佢一開始已經話好鐘意 要影返張同poster一樣既相

12:00叱吒樂壇有古巨基同Mark Lui！

開黎聽下先

13:00 start

903賣concert廣告了

903個演唱會宣傳又係用子華說墊底

用初心好過啦.......

子華說hit過初心

YouTube 好誠實

d飛賣得唔錯

目標，好過eye fever

岩，應該係
內容好過eye Fever
銷量好過aw

其實呢兩次賣成點

AW唔爆
DVD都露左d吉位，不過可能係d人上左去影相

Eye fever
4場都悶爆既

古巨基 Leo Ku x Mark Lui x Jessica！

直播：

Mark lui把聲其實幾正

播歌多過訪問

總點: 做歌個初心係要覺得好玩

完

都係古太好

訪問講左D咩?

好過冇，但都唔夠張敬軒潮

其實子華說似宣傳黃子華棟篤笑多過古巨基演唱會

有冇人想換飛
13/5 古巨基 280位
想換11/12號
朋友唔得閒

《100毛》第261期封面專題（4月5日星期四出版）

【佛系歌手】古巨基 Leo Ku

古Sir有云：「其實毒L一個更開心，使L你講？」毛毛表示不能同意更多。

因為每次毒留家中喪Hea乜都唔做，真係最開心！但現實係，毛毛日日喺扮工室做到成隻狗咁，被逼同份工做情人，無限OT得閒死唔得閒病，就嚟似足貓有九條命都捱唔掂，然後身邊個個都喺度話咩佛系佛系……忙到咁點佛系啫？佛 you！

呢個時候，佛系歌手古Sir飄出嚟話，佢最憎人喺佢背後講佛系壞話。因為只要坐地成佛，如果緣份到了，好多問題都會自然解決。係真唔係呀？佢話係。試舉例說明之？佢話以自己為例，就算唔扮大忙人，唔周圍煩人打搞人，坐坐下緣份到，自然有人嚟搵佢影雜誌封面……睇過？又真係喎。

逼我買100毛

佢算早玩 social media..... 微博

Yahoo Bldg呀

古巨基15 fans

屈撚到

屌火撚屌都係古巨基fans

我支持好多香港歌手

利申 買咗780

#metoo

尾場，等陣睇下頭場有冇$280
干地呢季派左咁多錢

尋晚個live 9up多過唱歌

有一刻我真係懷疑
古巨基隻耳會自動過濾左「心跳回憶」
呢4隻字

一早有歌list架

Skip咗告別我的戀人們

好多軌

之前唔係話疤多咩
咩成班著疤衫睇演唱會

有冇人收飛呀
換飛都得呀
14/5 780*2 17行
買既話價錢可議

求13號$280兩連
Thanks

280尾場表示正中山頂位
係就係無咁近距離
但應該正中位都坐得幾舒服

原價放2張13號480 可議
Tg: chapter10

買多左12號 $780 兩張
56段 12行

原價放

買多左張 原價放14/5 780 45段第9行 單張

有冇人聽過我們的超人

軌疤和好？

買錯2張14/5 $280 唔連位 求售

鍾意車路士同古巨基都係高質又小眾

呢個真

各位知唔知邊到多人放演唱會飛 一個人睇 想買尾場780飛 但好多都連填位賣

Urbtix仲有唔連位780

嗰啲位側面多同埋成19 20行 如果用780呢價買呢啲位又唔太低 viagogo信唔信得過？我睇過唔係貴好多 但係就唔知道係咩位 係咪收到飛先知㗎？

其實都算係咁喇，今次撞哂期，又咁急先宣布，雖然七年無開，但始終佢呢七年黎喺大陸多過香港，宜家d飛都清左8 9成，我覺得收貨架喇

巴打第9行要唔要? 買多左張單丁

認同

最緊要大家都買到飛

如果我在中學時會屌屌屌做唔到第一
依家出黎做野反而開心輕輕鬆鬆買到飛

啱 無黃牛最開心

邊段呀？

45

內心好矛盾 好開心唔洗爭崩頭就買到飛
另一方面又想佢好似其他歌手咁個個都狗衝佢

係咪我太樂觀
我覺得佢加開兩場都仲得
其實只係仲剩好少飛未賣

屌

早知唔買星期日果場住

加頭定尾

有冇咁等錢洗呀

屌啦星

應該好似當年勁歌金曲1咁
隔幾個月整個 part 2

屌呀 咁我放返14號張野

隔離有個post話基仔台風柒

未confirm

2009年我認

屌啦張敬軒都唔加啦佢又加
如果再加我真係睇3場
頭、尾、（真·尾）

唔好意思巴打 我想搵正面台

琴日上網買左飛既係咪今日可以去攞？

Yes, 刷卡機

Thx

19

搞到想放返張14 幾時公佈呀

11/5 餘下 25張780不連位
12/5 餘下 34張780不連位
13/5 餘下 34張780不連位
14/5 餘下480，780 不連位

幾多張都知

因為冇40張揀

仲加？

仲加 依家已經賣唔晒

想問下有冇之前優先訂票既巴絲已經收到快遞門票? 見到公開售票買到既人已經攞到飛, 好想快啲知道自己坐咩位

係都加軒仔啦
蛋記

應該要show前1-2個禮拜先收到

一個5月，一個6月，你講到兩者有衝突咁既？

我有13/5兩張280 可唔可以換？

冇衝突，你諗多咗

屌咁我買11號做乜撚

岩岩佢係旺角busking

突發嫁？

真突發

咪係 就係想睇頭場+尾場 而家變咗第二場

又busking

呢次自己搞

屌岩岩喺旺角番黎

如果知都去

同佢真係無緣
上次喺中央果次又係

張相我睇錯左
以為係張繼聰

我重要喺mk hea左幾粒鐘，岩岩先走

可惜

屌 搞乜撚

似郭晉安

其實有冇人知佢想扮乜

又有Ricky hayashi
係咪做左佢助手

最高級個隻

犀利哥？

有冇人喺旺角呀

佢走左啦

唱左咩歌？

就快1001，開定新post

霸王

友共情

邊個

特登化哂妝淨係唱一首？

手頭上得友共情一段片

戴假髮我諗起eye fever霸王個頭啫

1001